[
  {
    "label": "Informations personnelles",
    "color": "#123456",
    "filters": [
      {
        "code": "gender",
        "label": "Genre",
        "options": { "choices": { "female": "Femme", "male": "Homme", "other": "Autre" } },
        "type": "select"
      },
      { "code": "firstName", "label": "Pr\u00e9nom", "options": null, "type": "text" },
      { "code": "lastName", "label": "Nom", "options": null, "type": "text" },
      {
        "code": "emailSubscription",
        "label": "Abonn\u00e9 email",
        "options": { "choices": ["Non", "Oui"] },
        "type": "select"
      },
      {
        "code": "zones",
        "label": "Zone g\u00e9ographique",
        "options": {
          "url": "/api/v3/zone/autocomplete",
          "query_param": "q",
          "value_param": "uuid",
          "label_param": "name",
          "multiple": true,
          "required": false
        },
        "type": "zone_autocomplete"
      }
    ]
  },
  {
    "label": "Militant",
    "color": "#123457",
    "filters": [
      {
        "code": "committeeUuids",
        "label": "Comit\u00e9s",
        "options": {
          "choices": {
            "1a4de0bf-cc97-5ab6-8fa4-a249485583e2": "Le plus beau comit\u00e9 de Nanterre",
            "69100337-82e0-407c-9d98-2e3dff9be3e3": "Reste du 92",
            "766b3876-27ef-46d5-a59f-1a2a543d22cc": "Test dim"
          },
          "multiple": true,
          "required": false
        },
        "type": "select"
      },
      {
        "code": "renaissance_membership",
        "label": "Renaissance",
        "options": {
          "choices": {
            "adherent_or_sympathizer_re": "Adh\u00e9rent RE ou sympathisant RE",
            "adherent_re": "Adh\u00e9rent RE seulement",
            "sympathizer_re": "Sympathisant RE seulement",
            "others_adherent": "Ni adh\u00e9rent RE ni sympathisant RE"
          }
        },
        "type": "select"
      }
    ]
  },
  {
    "label": "Elu",
    "color": "#123458",
    "filters": [
      {
        "code": "mandateTypes",
        "label": "Type de mandat",
        "options": {
          "choices": { "local_mandate": "Mandat local", "national_mandate": "Mandat national" },
          "multiple": true
        },
        "type": "select"
      },
      {
        "code": "mandates",
        "label": "Mandats",
        "options": {
          "choices": {
            "conseiller_municipal": "Conseiller(e) municipal(e)",
            "membre_EPCI": "Membre d\u0027EPCI",
            "conseiller_departemental": "Conseiller(e) d\u00e9partemental(e)",
            "conseiller_regional": "Conseiller(e) r\u00e9gional(e)",
            "membre_assemblee_corse": "Membre de l\u0027Assembl\u00e9e de Corse",
            "depute": "D\u00e9put\u00e9(e)",
            "senateur": "S\u00e9nateur(rice)",
            "euro_depute": "D\u00e9put\u00e9(e) europ\u00e9en(ne)",
            "conseiller_d_arrondissement": "Conseiller(\u00e8re) d\u0027arrondissement",
            "conseiller_consulaire": "Conseiller(\u00e8re) FDE"
          },
          "multiple": true
        },
        "type": "select"
      },
      {
        "code": "political_functions",
        "label": "Fonctions",
        "options": {
          "choices": {
            "mayor": "Maire",
            "deputy_mayor": "Maire d\u00e9l\u00e9gu\u00e9(e)",
            "mayor_assistant": "Adjoint(e) au maire",
            "president_of_regional_council": "Pr\u00e9sident(e) de conseil r\u00e9gional",
            "vice_president_of_regional_council": "Vice-pr\u00e9sident(e) de conseil r\u00e9gional",
            "president_of_departmental_council": "Pr\u00e9sident(e) de conseil d\u00e9partemental",
            "vice_president_of_departmental_council": "Vice-pr\u00e9sident(e) de conseil d\u00e9partemental",
            "deputy_vice_president_of_departmental_council": "Vice-pr\u00e9sident(e) d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du conseil d\u00e9partemental",
            "secretary": "Secr\u00e9taire",
            "quaestor": "Questeur(rice)",
            "president_of_national_assembly": "Pr\u00e9sident(e) de l\u0027Assembl\u00e9e nationale",
            "vice_president_of_national_assembly": "Vice-pr\u00e9sident(e) de l\u0027Assembl\u00e9e nationale",
            "president_of_senate": "Pr\u00e9sident(e) du S\u00e9nat",
            "vice_president_of_senate": "Vice-pr\u00e9sident(e) du S\u00e9nat",
            "president_of_commission": "Pr\u00e9sident(e) de commission",
            "president_of_group": "Pr\u00e9sident(e) de groupe",
            "president_of_epci": "Pr\u00e9sident(e) d\u0027EPCI",
            "vice_president_of_epci": "Vice-pr\u00e9sident(e) d\u0027EPCI",
            "other_member_of_standing_committee": "Autre membre commission permanente",
            "other_member": "Autre membre"
          },
          "multiple": true
        },
        "type": "select"
      },
      {
        "code": "revenueDeclared",
        "label": "Indemnit\u00e9s d\u00e9clar\u00e9es",
        "options": { "choices": ["Non", "Oui"] },
        "type": "select"
      },
      {
        "code": "contributionActive",
        "label": "Cotisation active",
        "options": { "choices": ["Non", "Oui"] },
        "type": "select"
      }
    ]
  }
]
